邊個巴打咁型 lunch係紅磡廣場對面播毅進仔

我都聽到

夜晚經過都聽到

早上又會播

成日喺嗰個位都有